[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1343)

多謝支持

笑死
一開波唔係傳出界就係回傳比對家

16秒

Fast

fast

FAST

太快了

巴拿馬

快

唔想踢咁款

邊場

英撚個NO GOAL...得返5.9

英撚唔似妹

深夜西波

屌左1皮半和

下半先爭輸，上半兩面睇定啲先

ON9 個龍救咩波

英撚必勝

英撚果場
兩邊好似好有電，喪快跑

dodo賣左個bot俾我

16秒貢慢

有有無巴拿馬link

All back 巴每個Post
最後粒「. 」

咁撚認真既喂

風流波冇灑人?

比利是好似勁一個lv

痴線㗎
又話爭次名

班演員收得貴過無線啲暗星嫁，無翻咁上下戲點得

.

巴拿馬又比人禁屌

買左英撚？？

差 D入

0-1比利時

英格蘭果場都唔知踢乜

比屎

goalllllllllll

SOR 睇錯

屌

屌你老母 嚇撚死

差 D Own goal

？

Fake完

屌 咪撚擋門啦

屌 嚇撚死

護乜撚野空門

FAKE完到英撚GOAL了

岩岩幾好戲

想睇佢地入波但唔開心個樣

Dodo有冇玩？
我得返 10蚊

無入球得番5.5

今場冇呢個定律

兩邊好戲過T V B 班影帝
好落力

門前唔起腳踢

冇玩呀 應該星期六先玩

扮晒野護下空門先

1C

2C

比利時個傻仔送角做乜尻

2c

屌又連C

未買得切 屌

屇我慢你地廿秒左右

臭嗨 連c

個種要扮入波扮積極嘅掙扎 諗落都正

頂唔順 訓先

終於有啲節奏明快既比賽

屌那星 咁認真踢既突然

想入英10.5b

英撚咁都唔入

又報假

0:0波膽有7倍=派錢

導演：大家演得好 比d爭扎！

0.5/1

唔係喎 睇條友頂波真係想入架喎

屌 咁快兩角

入左就會一入一球

臨時演員都係演員 俾返啲專業精神

頂正比龍門接又話你知咩

咁正氣架咩
咪扮喎你22條撚樣！

做戲架姐

痴線
打真波
瘋狂迫搶

邊個敢入波叫婽姨收佢飯盒

入未

有冇咁好戲呀成班

爆炸頭

廢蘭尼差d有黃

英撚同比利時兩隊出曬後備
兩隊都想走線

爆炸頭想拎黃

比 D張力！

如果真係入左波
個慶祝會唔會仲好睇
成班隊友衝埋黎苦口苦面咁攬

real

屌佢
後備博表現。。。

黃！！

同路

無人會衝埋黎

比利時1:0
黃牌

哭喪

Vardy頂波個下，係咪我睇錯........

對面中堅踎低左...........?

開始啦 1黃

有冇人報下數依家係黃牌幾比幾

英撚首名WOW 係咪會OG

巴打雙同路 祝羊

比利時一黃

哇屌笑到我直接扔低個人

開始發力

搏黃牌搏輸大戰開始啦

黎啦 own goal都要開始黎

1-0 黃
比利時受讓派錢到

有冇人報黃牌數

真係睇戲咁睇

關受讓咩事

鬥own goal

暫時比4:英2

屌 兩隊好似踢到就黎完場咁

下一黃牌英撚?

有無Link

英撚好落力

有少少想直屌無入球

下一黃牌英格蘭一賠1.2了

四場0:1 波膽

覺得呢張開下一張黃牌好玩過開下一隊入球

驚佢地傾掂數一人一粒等場波冇咁柒

southgate計緊數

突閪果邊入波未

好好笑 睇住比利時努力扮認真

英格蘭斷你

兩隊都算唔話得，啲戲交得唔錯

Goal未

巴拿馬比利時角細gel

D戲唔錯

又驚英撚深知點扮都會首名
索性真係入佢一粒

今晚啲孖寶半全膽多人中到

幾好睇 班演員幾有職業道德

巴西[-1] =中撚硬?

不如打 11個前埸
然後扮失波啦

冇得買

屌巴拿馬仲守乜撚野呀 同佢對攻開個大波好撚過啦

屌重注波膽1:1 早知買0:0

3c

其實修夫基可能諗緊要首名
踢哥倫比亞難過踢日本唔少

3C

今晚開英格蘭同埋邊場

日本

練習防守下屆用 好似係

咁踢法唔似角細喎

屌你差小小

垃圾比利時 屌你老母

比利做乜突然妹左

爆炸頭爭頂贏之後唔追

me

lm

鳩猜到完場

me了

LM

假ga場波
一陣 10連 C

Lm

係Vardy 差咗少少 咁都唔入

Me

ME

留
名

我

女人巴唔會係買左兩場0-0 1皮掛

哇 比利時做乜咁認真射門 好想踢巴西咩 等英撚入完先認真射啦

呢到

開波28分鐘無入波3.75

9.5B

直屌啦

出1/1.5了

比利時真係唔識架喎

啲lm真係好撚煩

係後面猜咗幾十腳

點解我會買左巴拿馬

睇住英撚同比利做戲真係好好笑

英格蘭嗰班專業啲

等收錢

英格蘭果場兩隊hea緊？

TAA
平時邊會咁斬

做戲

精神啲 臨時演員都係演員嚟

交緊戲

不知幾激烈

好撚勇 G巴

角細了

英撚0:0派錢 想補注

費蘭尼黃牌未

班正選熱身

真係鬥多黃

2 yellow card

呢下砍中龍

kane熱身

今日4場都半場0:0 全場0:1??

屌你
個 3號自己撞入去

比利時係咁申請拎牌 鬼唔望佢比哥倫比亞搞掂

一齊守護緊半和 下半場英撚會入

巴拿馬GOAL

2-0黃

買左飛係現場睇呢場既球心情係點

巴1-0

0:2比利時 黃牌

屌
突尼西亞追和呀

巴拿馬叻仔 下盤GEL

支持

4c

屌你又黃 英格蘭輸緊3張

有冇巴拿馬個場live?

訓得

波PO旺撚到

英撚走線過唔過到哥倫比亞呀

Fg cAshed

突尼西亞個龍勁假

Jumped

買左巴拿馬2：3波膽
算唔算叫糊

屌那星!!!!!!!!!!!!!!!!

巴拿馬入撚左波 唔撚係掛

gel得啦

買左突尼西亞

英格蘭刷牌未

巴仔上半場入多粒啦

屌你老母

咁快入
想串1/1.5

7638 29-06-2018
01:24 過關 波膽
2X1 星期四 7 巴拿馬 (主) 對 突尼西亞 (客)
2:3 @ 20.00
星期四 8 英格蘭 (主) 對 比利時 (客)
0:0 @ 7.00 $30

$30.00

同路

5c

買左突閪，又jump

比人入左波 個樣笑撚死 冇表情

客客jumped

半和啦屌

我都有同一條飛
我2:3 2:4 串 00 11

半場5角

英國佬藍天射球戰術

針

心中笑

same diu

入多球開半大啦

ka 5k 比利時首名出線 88

入手

屌你又角球

追和呀仆街

Goal 1張黃牌

😂😂😂😂😂

冇波入=角大

買左9.5B

頂。入唔c8.5大c

Goal!!!!!!!! 1-0

巴拿馬都入到波
我冷靜哥服輸

突尼快D上半追和啦

突尼西亞盤gg

咁既波都買入波

突尼西亞

上場先入完

E埸根本就會假波黎

巴拿馬
比利時

禁屌失波

半和呀

屌 我真係買左巴拿馬

巴拿馬總統半大味

世假盃

1:1

兩邊埋門射飛機... 0:0了

呢場唔cup咪假囉

英撚頂住半和

0:1比利入

點解我覺呢兩場波好好笑

Gel得未？

司喚
我同巴拿馬總統都算有點交情.jpg

Sunday 好戲王

半細，頂住
刷角，gogogo

求你追和

我不嬲唔gel

想半大 不了

比利時玩到窩利射角球旗

有冇人有巴拿馬live?

巴拿馬角大

不了

10.5B 可以撚撚

你同巴拿馬總統有無交情？

成場比賽癲撚左

唉唔信邪
半場0-0真係咁穩

唔比你

我覺得全場都穩

買咗英狗半1-0?

熱狗做乜咁君子，快啲刷中竹竹竹十

10:10

華美倫終於傷完

英比去到70分鐘實尻踢

晏晝講到而家都話半0-0 一定穩

巴拿馬(中) 1-0 突尼西亞

半大可以嗎?

呢個真

1:0

突尼西亞英格蘭角細gel

留名等pickford都攞張黃

讓和呀屌

巴拿馬半大啦好嗎

巴拿馬反底

半和返更衣室再踢過啦

英撚半大切腹

咁突尼西亞都真係幾廢

同巴拿馬總統d交情呢 半大味

其實已經鳩踢緊

求半大

屌你老母唔和輸埋佢

英撚上半場節奏咁快 下半場等收皮

屌 以後唔買d非洲不知名球隊

出咗局 巴拿馬啲球員感覺上決心高d
可能上場畀人大炒太屈辱

其實只係唔好意思咁早hea出面

英 爽手刷多5角

6c

半和

由一開波已經鳩踢緊啦
要交戲咋嘛

兩隊都比人炒 講經咩..

力頂半和

4452吹雞

係咪路???????

好辛苦啊。等緊2倍入。又入唔到

你老母刷夠未呀

半場0:0 cashed

半和呀仆街

邊個黃牌多啲？定一樣

正！星期六有派錢波

球證無眼睇

時都廢撚事補啦 完

半細 cashed

大注半和回返血

得罪講句 0-0賺錢邊有可能走甩雞

半6全？

甲府風林[-0.5/-1]

下半睇戲

德島同樣快樂

大家都係識波之人

巴拿馬半主幾多倍

屌 買左比利首名點對沖

10ok了

突尼西亞試下反cup

4.4

屌你烏龍波

比利時多3張

秘魯

要派我了 輸到0

半和輕鬆cashed

擺明的事

好想入無下球
兩隊都扮得咁辛苦真係好笑

巴拿馬6.5B

半0:0 cashed

見你咁慘 開個半客俾你中一半啦
利申買左比利時

買左突尼西亞盤點補飛

半6全8

買冇入球

岩呀

買英撚冇入球補飛

巴拿馬都贏到既話 我收手喇

輸緊點可以叫補

屌你老母巴拿馬

無啦

未輸

買注和 搏佢追和算 巴拿馬 2比0 我投降

諗緊10.5B 可唔可以

聽講好似係突尼西亞烏龍波

下半場反

斷撚左啦

巴拿馬2/2.5b
英格蘭0.5/1b
點睇

半個烏龍啦

半全膽個位巴打叫緊糊

佢唔射咪唔烏

2:3 2:4派錢
lm 無份

點樣半個

其實角球細2串一中硬
兩場波下半場一定hea踢

會唔會派彩都唔夠買半全膽

主勝

你個名前半段好 但後半段

30蚊都呃
突尼西亞食撚屎

兩場波都好悶,聽日又要返工瞓先,祝各巴打羊多D

英撚黃牌輸硬比你，下半會唔會食埋你

個人意見 打死唔玩英撚大

7647 29-06-2018
02:55 過關
2X1
入球大細
角球大細
星期四 7 巴拿馬 (主) 對 突尼西亞 (客)
大 [3.5 球] @ 5.50
星期四 8 英格蘭 (主) 對 比利時 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85 $120

$120.00

最後120蚊買埋佢就訓了

一張紅抵幾張黃

Now個條女都講出口
劇本

英撚唔會咁玩命

巴拿馬真係阻撚住曬
下半場比人456啦

GCHI

半場和真係送錢咁送

買0-0會好啲

半和好D

派？

真係唔信會1-1 見到個陣

小小地搏下英撚ng

兩場角細gel

買左突尼西亞cup同英撚無入少少地玩下

9buy

買咗咩

換人食紅

比利是首名買左可以點

無

晏晝已經買咗半0：0

識野

突尼西亞又逼害上盤

英撚想要首名喎

求下利是首名.....

有無人要C今場

0:1比

0-1

0:1

ok

買完英0:0秒爆
Januzaj 1:0

秒jump

咁多位早抖
哇屌 比利時即爆0:1

0.5/1b

美斯20萬英撚fg

笑左

又話做戲既

買唔切

20萬FG

中！

半和 0-0姐 下半就唔知

比利時點解要入 爭首名？

秒針

快到

無限本

即場有咩好買

英cup波

叫左日本苦主 掃比利時 有幾多掃幾多

突尼反cup!!!

突西1:1 屌又48分鐘

突你西goal

突尼

突尼西亞Goal

比利時:屌 玩撚大左 真係入埋

1-1

1more

屌 比利時 估你唔到

買左無入即爆
比利時咁想證明自己

隊友心諗:屌你個撚樣入乜撚野

CUP埋比全格上盤既手足OK？

英撚：你咁想 ？比你囉

比利時話自己上線都贏

兩場1-1ok

好開心 訓左身比時首名

希望幫到大家 針

突尼1 2啦

巴拿馬頂住

突西屌多2粒開個3.5大啦

龍虎切勁到

比利時想8強同巴西提早黎場冠軍賽？？

佢唔敢再PO飛 縮係CHANNEL

巴突 得2c

英撚輸波快手刷下C啦

美斯輸左會唔會上水呢

好撚彩冇燈到我比利時

世盃
小組首名
小組 G
1 比利時@2.25

注項總額 $ 5,000.00

刷角未

比利時從未輸盤 買英撚個d其實可以戒賭

串左
2/2.5b
0.5/1b
暫時有屍收,突尼個面入多粒就有賺

買左讓和 唔記得主定客先係上盤

跟左 多謝巴打 贏兩年糧

突閪入多2粒啦

入左一球 一係no goal 一係比利時繼續入 冇眼睇

lm OK?

美斯輸左就唔敢上水 贏左就上黎打個 ?

客

比利時讓人

突尼西亞一係入兩粒
一係就輸埋

ok thx 咁要停了 咪再入

比利是og未

C呢仆乖

英撚刷C未

突西求下你cup

1:2 2:3

刷角ok?

笑撚到 比利時個黑鬼

突閪入多兩粒啦，唔該

人地虛擬無限本 之後再買大熱總會有機會再上嚟 嘅

做咩個個屌美斯

咩心態

冇角啦

巴5C

-2C

買馬只馬比卡超

阿姨自爆

希望幫到大家

-1C

美c fake架？ ？

巴6C

突西單邊刷C刷到

巴拿馬頂住是夢嗎

費蘭踢人拎黃啦

反而西亞爆角 半場2場交換左🤔

好似好難

突尼西亞反CUP未呀

英撚刷角

刷c仲乜，刷goal啦

刷角啦屌英狗

巴 7倍 買唔買好

巴拿馬2.5s 平安鐘

半6全6?屌你老母垃圾英撚

突尼西亞唔係cup唔到呀？

上場5c完

。。。唔好燈我突尼

突尼西亞cup呀

如果比利時真係一球完真係要屌日本老母
孖寶半全膽 星期四 5 日本 (主) 對 波蘭 (客)
半場
0:0
全場
1:0
星期四 8 英格蘭 (主) 對 比利時 (客)
半場
0:0
全場
0:1

突尼西亞叫爆區

有機喎

可能一陣英撚腳痕入左

出局啦唔刷角屌

嘩慘喎

英撚刷角啦屌

有冇人可以話比我知 美c做咩事 個個都咁憎佢

馬拿巴下盤cashed

20分鐘冇角球

係自己要孤鳩寒 唔肯買雙膽

硬係覺得英撚會入第二球 和波 殺曬啲賭仔 再次名出線

英撚開到12c抽1個派

英格蘭9.5 10.5s 可以gel未

和波點撚樣次名呀
搞清楚先啦好嘛

英撚入波1:1完場 邊個首名？

post 1327

英格蘭又好比利時又好快趣入返粒唔想揼春

英撚

反gel狗 屌你老母

單刀唔入

英倫入波就唔係次名啦

1-2突西GOAL

巴1-2突

單刀都炒

突尼西亞cup

掃五張黃牌咪次名囉

唔該

我個扮守唔到，一個扮射唔中

屌係喎

突尼頂撚到完場

真係cup咗

突閪被多粒

停了 買左讓和

1-2 收翻頭先個80 屌你老母比利時

英Goal

未

傾熱身

英撚刷C PLZ

西亞盡情入啦 入到佢1-4就最好

唔會goal

2x1 no goal

1-1

未

屌你老母臭係

英頭先黃金單刀都炒

approve

突尼西亞 -1
英撚和波

入嚟同兩個老死後衛吹下水

仲未教教

比時整多粒就發達.......

笑死 又反gel

巴仔開主客半全場定主和呢

未，你又5sleep

演技好囉

D垃圾係咁

2.5b賺完
訓

-4C 快撚手啦

點和 突登炒單刀

Rashford交足戲

想買no goal但又驚英格蘭腳痕

英cup未🤗

訓唔著 一入黎就見到你

突尼西亞仲有波入

2場讓和 + 2x1 no goal頂到完場

真與假 講你啊垃撚圾

❤️有緣

唔通要開4場讓球和

比利時比多粒 然後奇蹟開2.5b

突尼入多粒
比個全格黎

好撚悶

等睇比利時自爆撚死英撚

英撚讓和4倍幾

英撚咁樣次名硬仲同你踢咩

反正比利士都入左波，唔爭在入多幾球

又5係 tg吹水

俾多3個c

2-2巴拿馬..

巴2-2

吊

好野 又爆波膽

炸

fake

俾多球入波啦

炒單刀為咗1比1

英撚10.5 9.5s 穩如泰山

fake完……

去針

2/2.5b x 0.5/1b cashed

FAKE完對家入

好撚彩

哇屌你老未咩
球採又撚賭仔

fake完 完場

英撚角大 針?

嚇死，突西入多球啦

8.5英撚大 都炒

巴拿馬對突尼西亞好激
英撚

1-1

發夢果陣

( Show Blocked User - 朗拿度係邊到? )

煩到

Same

Block柒你

比利是好想首名

9.5B 英撚派

豬完35k仲係到

英撚比撚是撚旦一個入波啦屌.

個朗拿度係咪買10蚊注
輸撚到傻左？

知錯 唔會再買角

聽日搵你

半6全7？

英比開雙ok?

10你個閪咩
一皮一皮咁買架我

😘😘😘

8.5b高水

一皮一皮 豬35k就講成晚

8.5b入唔入

比利時比多一粒啊，睇好您的

果日朝早黎架傻撚

報假分日日9up好撚好玩?

2.5s穩過狗
不過都輸左注全和

巴拿會唔會絕殺

2:2

正
比利時 8.5 9.5 10.5角細中哂

入未啊英撚屌你老母

8C

好多on9報假分

巴突入多粒

英狗刷多角啦

gel呀 繼續gel呀

9角

巴突屌多粒啦是但一邊

9角達陣

Boob

8.5b cashed

刷了

0-1完啦好啦

9C

-1c

11角

10.5B

比多兩角英撚

巴拿馬刷多2c plz

快撚d俾兩個角 求下你

爆炸頭黃牌

兩邊比多兩角

邊個話9.5s穩如狗
又練心屌

-1c 快刷

Gel

block咗佢算啦日清

突尼西亞 6.5 7.5 8.5 9.5角細
比利時 9.5 10.5角細
等收錢了

等睇9c完

突西入多球

英撚9角完場啦 收閪錢咩

乖 完左場先gel 練緊心好驚

其實有陣時佢啲鳩up都幾歡樂
笑下佢都幾好 諗起佢個35k真係笑到鬆唔到

GEL乜尻

一定9c完 9.5s收硬

買左比首名好撚緊張

補返個主NG咪得

0-1完可以quit

9角完啊屌你老母 唔好比個gel頭哥收錢

放鬆啲 無事嘅

All ined

派?

睇佢講咩35k jump晒笑撚死我
而家又話自己咩1皮1皮咁買
笑撚死我

中硬啦

英撚幫手救角

希望絕殺比利時2粒

屌那星 搞搞震

仲叫人派500

英撚呢啲咪態度

唔會有

英撚入未

我有叫人派500咩？

唔知巴會唔會有絕殺

宣佈完場啦屌

買左2x1 nogoal 不了

12m未

買左比利時贏 希望收錢

9.5s

快快快完場 去個廁所先

gel你個閪咩 我個9.5b

笑死 大大方方貼張飛都唔夠膽

9.5b 嫁喇

比利時救角 on999

90分鐘個波就識自動導航入龍

冇

叫人WHATSAPP佢 真心ON9

黑B刷多兩角黎啦

比多1c我 求下你

冰角

似9C完

比張黃牌 費蘭尼

我個9.5b ar 屌你老母

唔洗補啦哂時間

咁都冇角 食屎啦

又有人GEL頭

Gel頭先

你乜柒注都有買
你係咪第二個美巴

差d

抵啦，gel吖啦

比利屎加油

比gel

一齊贏

咁都冇c

反手 gel緊

痴撚線我睇咗啲乜鳩

9c完

補幾耐

宜家巴拿馬幾c?

我覺得比利時同英格蘭真心好戲過法國丹麥好多

突閪絕殺未

英撚渣

死英撚門前扮撚曬野唔起腳

開大未啊屌你老母9.5

今日全開客

3

全讓和

02好沒。。。

咁你死返去你老母個爛臭閪到慢慢反手gel啦

Please

上面有個2x1 9.5b gel

9C完場了

好耐冇狙擊反手狗 又要開始追擊下

9角完 穩撚到

笑死我 9.5B係到GEL

On9 針

日本我屌你老母

完

gel啦gel啦 gel你個撚頭啊

GELLLLL

好撚開心

gel 親都無好結果

繼續gel9.5

讓和4.5倍cashed

GEl撚滑

唔撚gel得？

上面9.5B嗰個我屌你老母GEL乜撚

突尼閪亞

終於追完post 美c真係串左小小嘅 幫唔落

英撚好波 個個都影帝黎

2串1 2條收哂錢 爽撚到

Cup完冰封到尾算係咁

好慘

未完場貼飛真係好邪

突2/2.5b串英10.5b針
好彩補左8.5b冚番條數

無話唔gel得
gel 你就預咗俾人binc啦
唔撚bin得就唔好gel啦

贏返少少啦終於

兩場讓和
2x1 no goal
咪絕殺我

慢慢bin gel頭收錢

比利盤 cashed

收皮啦你 買10蚊係到嘈嘈嘈

我都係 手足終於追番小小

突尼閪亞對巴拿馬都贏得1粒

完未啊屌你老母巴拿馬

Gel撚死左重講，on9仔

爽撚到
就黎上7k

我都係琴晚先追post 都係對佢大反感

突尼西亞反CUP cashed

半一盤又半格

聽日出糧 重注阿根陸

YES
過關中風中到啪啪聲
CHING HO BALL

半一盤預左

好彩中返個1:2波膽@5.9
cum返全晚條數

唉

輸注細贏注大唔撚gel?
你豬好撚多牙？
陸續有嚟喎

cup到算係咁

角細全中

屌左成日 晏就買既輸哂 即場追翻 今日輸40蚊

巴打好野
祝你贏多啲

半一上盤比。。。。。。

同是天涯淪落人

夠膽可以讓和

穩撚到

比日清屌

有feel

仲有3關12.5S要過

大家咁話啦

有飛 買左11.5s 英撚串8.5細巴拿馬
最尾補多注9.5 and 7.5

巴拿馬完場幾c啊請問

想問30K果位巴打有冇喊

想睇你繼續GEL

WHY ME
btw 只係幾日冇上 搞乜呢度變到咁撚污煙瘴氣

0左了
應承左女朋友要戒賭

我都唔知

30k買咩

80蚊條波膽2x1 估到英撚個場有一粒 點估都估唔到去左比利時個邊 屌佢 爭首名做乜

有補飛啦佢應該

波po大蛇

大蛇柯尿

如果條孖寶派幾皮野我就真係喊

過關果位大陸巴

3串1 波蘭 哥撚 英撚

唔係補咗飛 win 10k咩

好事黎 賭真係本多終勝刀仔割大樹真係買六合彩比較好

比我真係好撚想喊

改返個名先

不嬲睇好比利時
但無出三世果啲都贏到 估唔到
以為和

.....英撚輸死人

上個post有條半全場過關中左

hi

明知兩隊hea緊係死都下盤

又要lm 職乞了

算啦 都賭左咁耐
我覺得自己無橫財運
每一次入錢既結局都係輸哂變0
想追數無一次係成功
又唔係輸得少 真係要戒了

真心唔明比利時點解要走首名 btw 巴打又羊一晚

3.5盤都開埋真係痴撚線

休息下 ching

check番原來尾關係巴拿馬個場,只係中兩關
以為係英撚

果位巴打叫"細細細細細"

佢補左比利時盤同W
無事

咩呀 個位巴打補左客勝喎 贏左啦

最後2場多人贏錢gel

真。孫中山斷日本

依加場場玩即場 易玩好多
賽前買 成日一開波先覺得唔對版

另一位巴打"反雲阿狗"孖寶中左日本仲中埋英格蘭半場但衰買英撚贏

咁都2x3

岩岩爆左

唉 真係賭波唔可以孤寒本身見平手盤都想買雙邊10 01最後又CUT走 無運

橙

88 all
之後應該唔會點入黎了

好彩孖寶派千八蚊都無咁傷心

有時間入黎BINC 都係樂趣

躝

我了

1.5幾 二串三寧願3k 二串一

你諾言
好惡

無中 頭關買日本贏1球 尾關比利時中晒 係好彩派得少

咁嘅倍數2x3

輸左注全和500
2.5s叫做補返小小

穩中求勝

仲有冇水 想GUN

今日一早講左半和全和
2.5s 去追po

play hax

講水出黎比人屌架我

我都係覺得半一上盤得一半
所以不如直屌W算數

晏奏飛

比利時第一隊入球搞掂

收屍

出多場心水 陣間唔好話我呃大家
岩岩先果場總數贏左2千
陣間會買一注1000 客盤

8點 達拉
然後聽日會買阿根晉級

訓先 依家上到6k

1001

8點果場睇好
和客
客盤

果場聽日喎好似

一陣買達拉斯 實無死？

一陣無波賭啊 訓啦

星期五啊 8點啊 客盤啊 無乜撚野波賭

屌老母原來30號 訓先

你睇下日期先 賭波賭到傻撚左？

球賽編號: 星期五 21 美國職業聯賽 明尼蘇達聯 (主) 對 FC達拉斯 (客) T302-無線 myTV SUPER T302台
預定截止投注時間:30/06 08:00

訓啦柒頭

HI 潘dog

Hi

又改名

好撚柒啊你

等你哋認得我先係 真。日清

美假客盤兀x30 %

場美假想要細了

聽日呀傻撚

笑死

買早飛 到時落飛蝕水牙

978

979

世界將我包圍 誓死都一齊

981

982

983

984

快你一步

987

掉那媽！比㗎仔冼鑊甘
下場一定用念力屌到佢登機
好彩2段追加回血
32強暫時仲輸緊百零蚊

989

990

991

992

993

994

996

Dllm

999